Hogyan működnek a vízibiciklis forgalomszámlálók? Haleffekt szenzorral

A túlsúlyos szerelmi vágy más szóval? Lipidó

Ha valakinek mocskos a fantáziája, annak kell egy fejmosás? Ha elköveti azt az arcátlanságot, hogy behajol a mosógépbe, fejetlenség lesz úrrá a szobában? Csak utána nehogy kiteregesse a szennyest miután tisztára mosta a nevét.

Szomorú könyvelőkre specializálódott szemész: KÖNNYVIZSGÁLÓ

Mik teszik lehetővé a madarak különféle fákhoz való kapcsolódását? Az interfészek.

Hogy mondjuk angolul amikor társadalmi kényszerre fut ki a körtecefre? Pear pressure.

Hirtelen party hangulatom támadt attól, hogy kiírta a gép: disco-neck-Ted

Azon nincs semmi meglepő, ha valakinek be nem áll a szája - mivel a legtöbbünknek kiáll. Főleg a jó kiállásúaknak. Nem úgy a kiállhatatlanoknak.

Leborult a CPE antennája, ennyi volt a meshe mára.

Hogy hívják a felvilágosult szélsőjobbost? Neonnáci
